[有圖] 國安教育洗腦，小學雞教番你轉頭 !!

圖右

FBI is watching you

乜都唔打格真係好咩